遠離facebook, 你嘅人生先會快樂！

比心機做野讀書，有時間約fds嘅約fds, 拍拖嘅去仆野，結左婚嘅專注啲係家庭，私人時間就更寶貴，聽下歌，睇戲打下飛機訓下教食下好野。
跟本我地已經夠晒忙夠晒多娛樂。
Facebook只係失敗者比失敗者睇嘅精神科毒藥，健康嘅人唔需要佢。
Facebook只會破壞同扭曲你嘅人際關係，請即遠離facebook

卡卡與

[url]遠離facebook, 你嘅人生先會快樂！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

巴打，抄我post唔使抄到咁明顯呀？

卡卡西

悶得滯同你玩下，有佢沉

Ok, 希望你無下次。

你有版權？

個post係我開，文係我寫，咁個版權係邊個嘅？

離開連登人生先會快樂

無比錢買版權 都唔係全屬於你

而家d人抄post都唔使講

哦，咁樣，即係連登開post都要拎左版權先，比人抄post無問題，創作不如抄作，係咪咁？

拉埋創作比 人地有片有自己製作團隊 你就得篇文學人講版權